食晏搭𨋢, 女同事見到我就行慢兩步唔想入, 一見到角落頭個高佬男同事就叫等埋

係因為佢對我地兩個嘅觀感差太遠所以有呢個行為, 定係我諗多咗?

利申:
高佬1.83, 高我一個頭多啲, 個樣有啲陳智燊feel
但係我做gym見過其實佢係無腹肌的, 我就有兩舊

撩佢隻揪啦
你有腹肌都打撚死佢

得佢同你兩個人係𨋢到 佢梗係怕醜啦

關乜野肌肉事啊，港女都唔睇哩d既

即係高佬純粹係我同佢嘅世界入面嘅配角?

係 係你同你女同事既感情世界入便既少少漣漪

你咁講搞到我有啲唔好意思
其實佢都好值得有愛同attention, 可以點分返啲畀佢

愛係自私 分到比人既就唔係愛